[聲明] 請推到所有南亞朋友都睇到!!

致所有南亞同路人：

有鑑於港共政府對香港人的打壓無效，牠們極有可能再偽裝示威者以抹黑示威者之行為，因此作出以下聲明：

示威者不會「裝修」:
1) 清真寺；
2) 重慶大廈；
3) 南亞人店鋪；及
不會無差別攻擊無辜南亞市民。

----------

To all South Asian friends,

Due to plans to suppress protesters by the so-called government, it’s highly possible that undercover cops will try to frame protesters with violent behaviors. Protesters hereby declare that:

Protesters will NOT damage:
1) the Kowloon Masjid and Islamic Centre;
2) the Chungking Mansions;
3) shops owned by South Asians civilians; and
WILL NOT indiscriminately assault South Asians.

10.20 尖沙咀見!

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

1

10.20 尖沙咀見

p牌推唔郁 請幫推!

唔該幫推!

幫推呀呀呀呀

推我上去

唔該幫手推

推

唔該幫推

ust南亞仔召喚

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

一齊召喚南亞仔巴打幫手翻譯

同埋鼓勵良心南亞人篤灰

唔該你幫手推!

認真，有無南亞朋友幫我翻譯?! 有我即刻整多張文宣!!

叫南亞手足幫手搵兇手啦

如果有 痴係尖沙咀呀 佢地未必用我地既social media

好，即刻forward去尖沙咀連儂先

幫推

Push

推上去！

係南亞裔香港人

Tui

拖馬行隊頭啦

左膠

呢個要推上熱門

正評！

垃圾膠post就上熱門

呢D就推唔郁

推呀屌

推爆佢

真 呢排連登都係咁

幫手推呀 ching!!!

tui1

何止不裝修
直頭要保護，守門口